駱惠寧張凳都未坐暖，咁快就出手，睇黎隻蛙就黎熟

一單又一單

中聯辦出手干預香港內政，市民默默接受

元朗葉虎

解放軍出黎做show

唔俾外國記者係香港工作

中聯辦出聲干預立法會內會事務

有啲我都唔記得左，過左咁耐，有無巴打幫我溫故知新？

中聯辦呢啲政府機構帶頭係香港炒樓

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

隱形直昇機算唔算?

貴婦狗松鼠狗仲緊要過國家大事

真心灰狗

我覺得算

宜家中共係戰狼式國策，乜都係用硬手段。

可唔可以告鳩中聯辦

pish 我覺得香港人都係抵 撚 死 sorry
但呢個時候連推twitter, 眾籌 咩都唔做嘅
到時變哂大陸唔好撚喊

大家唔好忘記

又話換左人中聯辦唔出面費事市民反感
而家做d野同張曉明一撚樣
支那既官就係咁既質素

狗改不了食屎，大陸點會放過香港呢舊A5和牛

出手請打手上連登鬥黃店

依單明明咁重要 點解大家都好似冇理過咁

香港同國際上要全力屌染駱狗！

聯署告尻共產黨！

因佢係藍絲送佢一程姐 唔好灰心

攞和牛去炒咸酸菜呢下先係最on9

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

其實佢地呢刻唔驚攪炒 因為炒硬 只係想炒的好好睇睇
真係有錢嘅唔會陪你玩呢個遊戲 只係班保皇黨on99仲諗着拎着數 一齊做戰狼 到最後得返班小學雞做戰狼

港豬唔出聲就俾人食住上

今日林奠個記者會根本就係想講中聯辦單野

Dllm

中聯辦發言人

燒山話駱惠寧係溫和派黎
係燒山眼中只要唔係街上開槍殺人就係懷柔政策黎

推

換得人梗係有動作

識推一定係推你
@TwitterHelpBot
Twitter BOT

唔係駱惠寧

係夏寳龍，之前拆十字架有一手

re哂

整個圖方便班港豬喇
求手足

up

食屎呀支那狗 仆返大陸啦你

中聯辦帶頭犯法

push

in TwitterHelpBot we trust

公司機bookmark啦

因為武肺全球焦點失焦
美國又被武肺搞到半死
而加仲唔踩盡搞尻香港咁幾時搞

白手套已爛，面都唔洗比

樓主我地到啦 你係邊.jpg
幫手pin

成日喺沙田見到

利申: 住城門河, 差唔多每日都聽到直升機飛過

PSYC

佢做過d乜

都準備食草， 最後一水， 支那唔會理將來

一犬吠日， 百犬吠聲。

damnn...

你老細係習總啦
一定跟佢個習思想做野
佢個思路係寧願冇錢食樹皮
都要保持領士完整

駱狗寧小朋友 大人講野幾時都係出聲呀

所以咪叫人快啲移民
走囉，香港有得救

張凳坐暖左啦
步驟如下
1：落黎第一步整風
2：起用工聯會
3：搞滲透/地下滅聲(掉落樓呢啲)
4：掃平立法會
5：23條立法
6：用國家安全理由捉曬啲反對者

Push

點睇發生內戰的可能性?

哩班人預告哂都竟然無任何事, 試下調轉係民主派嘅人咁講會點
香港好撚痴線

On9

支聯辦沒有一個是無辜的

天真過天真嬌,CLS

今鋪共產黨似乎好有決心立23條
掃平內會，直接上大會投票

乜wa ??

p

23條仲大鑊過送中條例
佢立 我哋幫佢掃平立會

好AGGRESSIVE, 好似FF 7 先制攻擊

寶寶龍亮劍先, 中聯辦和應
睇得出個上下關係

Tui

邊有人咁講過
不嬲都話支那辦換湯不換藥
何況呢個係習維尼既人

根本想學以前咁玩文革

無啦啦做咩搞內會？
內會作用咪就係攔惡法
廢左內會
咪可以直上大會表決

香港文革左好耐啦

呢班係靠奶先上到位嘅奶共狗咋，唔奶就零價值

所以連非洲巴打都忍唔住要公開屌鳩中共

612 721 831 101 1111

呢隻 駱駝 同 張堯明 唔係同一個層次...

我覺得有兩批人

一批係想繼續一國兩制 會好care呢d事 當然事實係支共係違反晒一國兩制同基本法 但我地作為香港人係冇佢乎

第二批係港獨支持者 佢地知道根本晒9氣 一日冇主權 無論換下個好d既特首定中國國家領導人都一樣係無意思 因為總會變 所以冇太理會 但當然 現今一樣係暫時冇支共乎

利申：堅實獨派

告佢啲咩人哋主場可以點玩

似行山撚迷路多啲

係度扮撚度明大大聲話你聽 支共要搞香港

連扮自由都唔撚洗扮

香港人：
ＷＦＣ？我有跟住黃色經濟圈黎吃喝玩樂架！我都係手足！光復香港 時代革命！ＹＥＡＨ！

香港10年內變新疆
睇黎我好快要走人

屌

認同 推post

屌醒分化撚

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

係

小心黎得快走得快

推呀

再推

大家做野拿

end game

Puah

香港人唔肯脫中
堅持咩「一國兩制」，要喺國際間做個聽話和理小乖乖
將命運交比中共，自然唔會有好下場

燒山

大家仲記唔記得5大訴求

ppppp

究竟中共班老屎忽 幾時先會明你越搞香港人 香港人就越反你 呢個咁簡單嘅道理

人大識法

梁凌杰義士

屌你老母臭閪，又係度做戲

你班仆街狗官，實事唔撚做，一日到黑搞風搞雨